聽日邊幾區開花呀

講到聽日報復咁 一個熱門post都冇
聽日點呀各位

都話唔好臨時吹雞

習曱平 曱甴平 習曱甴 甴近平